請教 佢up乜

當年23條點撤? 我記得都係田生拜拜左二讀之前撤